大會講明著白衫，到時邊個著黑衫混入人群，影佢相交比警察is ok

6/9，到香港人，銅鑼灣見

On9，你以為全香港人都識上連登

示威者罪名：

衣著與大會所指定不符